ben屎撚入 c43 vs cla45

兩部車幾乎同價 都係跑格
巴打會點揀？
加埋option差不多90
自己試過部c43 個避震好流 好dun
Cla 得250睇 個內籠有點太細 人造皮椅唔係好舒服

聽講下年cla出新款
好唔好等下先？

CLA個避震仲流 仲dun
C CLASS點睇都高一班

不過CLA45 好似AMG過C43

cla出新款到港都要下年年尾,45更加冇咁早(下代好似唔會叫45,同埋個engine有400匹以上)

400匹咁撚大 3百幾都好夠做
要等咁耐

所以有A35同A50,a35大約300匹

CLA 45 配備同setting同跑好多，但engine唔夠C43好
C43 engine正，但setting偏向舒適多d，車籠都靚仔好多

玩得benz其實多數選c 仔啦，正統d

C43 同CLA45 比較

C43啦 靚仔啲又好坐啲

我覺得cla個胡蝶尾橙好靚
最衰係冇得改佢人造皮椅

Cla後面窄到
仲要amg個筒椅變得更加窄

facelift冇咁好睇

我煩緊c43 定e coupe
Cla 45 我唔會考慮因為內籠太細 料又差
仲俾mk 揸250 揸到cla 個款好cheap

有道理 cla250夠平嘛 個樣又呃得下人 2手價仲要好硬 揸到cheap曬

cla45 好過43

買MB一定唔會考慮CLA GLA 乜LA
垃圾
樓主去馬買C43
唔洗諗

amg/假amg
自諗

CLA only for Mk kids

睇黎巴打都大力推薦c43

你下下地版油要皮就梗係cla45

但如果係扮下公仔平時斯文下，間唔屎一腳大油放mk星，一定係c43,格又高貴d又好聲d

公子

做咩個個都關post問c43

MB班sales無數咪上黎做下野

D人買車成日話個內籠太細真係好能on9,要闊落去買alphard啦 , 買S500L囉,又唔見D人買牛話得兩個位,係D Cheap 精先會成日嚴3嚴4,根本就係冇錢玩車又硬係要玩

A45點睇? 我覺得好過CLA45
少左個尾靈活D
後座HEADROOM大D

咁我又唔認同
有錢玩都可以想個內籠坐得舒服姐
對比下同級好正常
玩得c class a class都係唔想買部高身既車 睇落好似家庭車咁冇引
唔洗去到超跑黎比咁極端掛

A就不了 個hatchback 唔係咁鐘意 冇左跑車線條

要舒服就c唔洗諗啦

要等新款45/45s 起碼都要19年尾或20年頭

c43又唔係堅AMG

會建議買部2手45揸住先

當你睇完250個價，就覺得 D 45 堅抵揸，45萬有找

唔洗點改都夠哂飛，輕鬆230

有少少懷疑樓主識唔識車
Dun就等於避震流架咩? 跑得下既車都一定硬避震架啦大哥
同埋第一次聽人講人造皮冇咁好坐，老老豆豆我真係唔識分真皮定人造皮好坐啲，你話人造皮冇咁靚就話啫

正題：
45係正統AMG, 堪稱最強直四engine, 有工程師簽名
43係V6, 不過唔係官方正統AMG

我會揀43

最撚柒就係棧燈

買野買得咁辛苦就咪能買啦,睇你D Cheap 精講能到下年都未有車揸

13 定 14 ？

14

巴打你部車？

换九左啦

好原裝啵淨係中控台加左塊碳纖

換左咩

點解簡依部，S4 ？

MBA 我都係會揀番BMW,
435i 嫌逼咪開篷囉
後面坐起身放到3條女
不過香港開篷真係冇乜癮。。

cla45 個款好耐啦喎

咁c43係講到又跑得又可以有c class comfort 嘛
仲有 人造皮好硬 真皮係舒服好多 有咩問題

利申 渣開部垃圾toyota先想換部好d

a45屌打啦

人造皮
去坐下s class nappa再出post
買benz一定要upgrade

咁你唔好買Benz 啦, 咁能煩去買部二手Ghibli 啦

有無入grp

S class 要Maybach/AMG 先係Nappa, 普通S 要加錢先有Nappa

Ghibli
E class 咁大部坐入去C class 咁細部

咁唔係點呢,又要跑又要舒服又要見得人係Ghibli 啦

而且Ghibli 既50/50真係好好灣

真皮升上nappa唔貴，人造就算了，訂車一定要加

我未揸過 no comment
不過
有冇試過天窗漏水？台灣試過成排Ghibli 車聚，泊埋一齊有少少斜，全部都天窗漏水
有冇試過錶板行行下熄左？我有朋友試過

w213 人造皮都ok 啦如果係腳車粗用
Exclusive Nappa 先正

想買部CLA45 二手泥渣下

我見識少,真係冇見過你話果D情况出現,如果怕天窗漏水可以買冇天窗的

佢設計有問題然後我要cut 左個天窗
呢個係咩玩法

C43唔係純正AMG唔係one man one engine相反CLA45就係 仲有最緊要張AMG recaro先係精萃

你識唔識架,天窗本身係冇架喎,要額外比錢先有架,你估買普通車咩

我唔識ga
我揸開AMG 本身有天幕頂唔洗加錢
Maserati 成日十幾廿萬咁減，我鍾意訂車唔買現貨，買Maserati 係on9 行為

稍為識車都好難考慮masa，同價位任何一部都好過佢
得返聲同badge呃下女人就得

你仲好笑,識車,,,,,,,,

珍
架ghibli仲要唔靚
無錢唔會買 有錢就買AM 唔會諗馬沙陰蒂

經典之作係部GT， 你攞二百幾買部2018 “新款”同d 倫敦金幾十萬買部陳年GT，個樣9成人都分唔到

無籠，無tech，拼裝車啲件鳩砌無design無誠意，造工同價位最差大把人屌，已經無tech仲咁易壞，波箱慢

樓上條友二手Ghibli 打哂飛機咁..

而家D人揸住部AM豬就意為真係AMG,其實大把呀毛都揸AM豬啦.......
而家D AM豬 只係代理為配合市場班精Cheap 而產生出黎既package ,
只係多左條頭唇,三副呔環及鑽左洞既細通風碟,有乜能用??
係D傻豬先會意為真係AMG,其實就係AM豬

有冇猄皮呔環,有冇AMG錶板,有冇AMG大桶櫈,有冇AMG大鮑魚大通風碟,有冇AMG四出尾喉,有冇AMG頂BAR,有冇AMG避振 ???

AM豬係乜能都冇.......

因為十年前仁孚為左同vw競爭在香港的市場佔有率,就推出左AM豬呢個PLAN,竟然香港真係多傻豬

攞張圖去對下自己部AM豬睇下有咩唔同

順便便開埋頭冚

唔講性能
Cla個內龍真係好撚核突
中間波棍位空洞簡陋
我情願出A仔

呢個post 可以摺得,一班豬係到自我淘醉,成日意為揸BENZ 好能叻

屌
點解我果兩部AMG 唔係銀色brake, 係灰同紅色ga

因為你果部係w204 C63 果期d AMG，我果兩部係現行AMG
都on9 嘅腳車都要攞黎打飛機

吊,,,,,,,, S , 你老細叫你開車呀,做司機係度打飛機

S 乜鳩，你唔係以為我揸S 吓嘩？

我聞到d 𤓓味同酸味，有冇人都聞到？